{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016629",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023041015227/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "라운드넥 카디건 - 스카이 블루"
    },
    "text": "ブランド8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造するカーディガンです。 このカーディガンは夏のシーズンに着用しやすい軽い重量感を持っています。 ラウンドネックデザインでどんな着装にもよく似合い、様々なインナーとレイヤードして着用できます。 表地はアクリル69%、ナイロン31%で構成されており、リブはアクリル64%、ナイロン36%で構成されています。 このカーディガンはドライクリーニングが必要で、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦によるほつれ現象が発生することもあるので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、もし付属物(毛)が着脱可能であれば外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具など熱気の近くに置いてはいけません。 水洗い時に若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 また、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要で、敏感な肌との接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "製品名は何ですか？",
            "answer": "製品名は8 secondsのカーディガンです。"
        },
        {
            "question": "カーディガンはどのような重量感ですか？",
            "answer": "カーディガンは軽い重量感を持っています。"
        },
        {
            "question": "カーディガンのデザインはどのような形ですか？",
            "answer": "カーディガンはラウンドネックデザインです。"
        },
        {
            "question": "カーディガンはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "カーディガンの表地はアクリル69%、ナイロン31%で、リブはアクリル64%、ナイロン36%で作られています。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "カーディガンはドライクリーニングが必要で、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "カーディガンは外部摩擦によるほつれ現象が発生することもあるので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの付属物は外して洗濯する必要がありますか？",
            "answer": "カーディガンのファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、もし付属物(毛)が着脱可能であれば外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの金属による注意事項はありますか？",
            "answer": "カーディガンでは金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければなりません。また、暖房器具など熱気の近くに置かないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの水洗い時の注意点はありますか？",
            "answer": "カーディガンを水洗いすると若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "カーディガンは白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要です。また、敏感な肌との接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "カーディガンの保管時の注意点はありますか？",
            "answer": "カーディガンを長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 605
    }
}